{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485227?place[place_type]=GID&place[gid]=2485227&place[latitude]=38.1847521492&place[longitude]=128.3024715127&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "복숭아쉼터펜션"
    },
    "text": "渓谷のすぐ隣に位置する桃の憩いの場ペンションは、滞在中においしい食事ができるよう、バーベキュー場と食堂を完備しております。 華やかで大げさではありませんが、家族や友達とリラックスして楽しい時間を過ごすのに良い場所です。 ペンションへの入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは不可能で、バーベキューを利用する場合、基準は3~4人で、追加料金はありません。 バーベキューは入室から23:00まで利用可能で、当日現地にて決済しています。 幼児と乳幼児に対する政策がありますが、幼児は1万ウォンで、最大人数を超えることはできません。 ペットは入室できず、ペンション施設は食堂と無料駐車場が提供されており、駐車場が利用できない場合もあります。 追加人数に対する料金は基準人数を超過した場合は現場で決済しなければならず、最大人数を超過して入室する場合は払い戻しできません。 付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションへの入室は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはバーベキュー場と食堂が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、何人が基準ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、基準は3~4人です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "ペンションには送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ペンションではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ペンションの施設には無料駐車場が提供されており、利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは入室から23:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児や乳幼児に対する料金はありますか？",
            "answer": "幼児には1万ウォンの料金がかかりますが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの付帯施設やイベントは予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 343
    }
}